單親媽13歲女兒同時愛上油漆工 他大小通吃遭判刑4年半

新北市一位單親媽去年與另名41歲范姓油漆工交往期間，13歲女兒竟愛上范男，范男也毫不避諱，趁單親媽不在家時，和少女發生4次性行為，事後老師得知才揭發范男淫行。離譜的是，新北地院開庭時，少女不但供稱對范男有愛意、兩人是男女朋友，還為他求情。法官今依與未成年性交罪判范男4年6月徒刑。
范姓油漆工2010年曾在新竹地區無照騎車違規左轉遭警攔查，卻冒用友人姓名，事後被新竹地院依偽造文書罪判處3月，可易科罰金9萬元定讞，沒想到去年范男則跟一名單親媽交往期間，竟同時染指女友的13歲女兒。
判決指出，去年范男熱戀單親媽期間，多次留宿女方位於新北市永和區的租屋處，卻趁機和女友的13歲女兒搞曖昧並偷偷交往。
直到去年3月底，范男趁女友外出工作不在家的機會，在女友租屋處等少女放假回家，先後與少女發生4次性關係，後來少女將此事告訴老師，老師才通報警方揭發范男「大小通吃」的荒誕淫行。
新北地院開庭時，范男認罪且提出和解書宣稱已與少女達成和解，法官擔心少女被迫簽字，為確認少女真正意願，特地通知少女到庭說明，沒想到少女供稱當時對范男有愛意，兩人是男女朋友，還說她願意原諒范男，甚至為他求情，希望法院輕判范男。
新北地院考量事發後范男、少女一家已不再聯絡，少女母親也表示尊重女兒意見，因此依4次與未滿14歲女子性交罪，輕判范男共4年6月徒刑；仍可上訴。（孫友廉／新北報導）

估到係新北市

所以咪話

根本av劇情

職業無分淫賤，油漆工都有親子丼

識玩

好靚仔？

平時一定用碌鳩油油

判得輕到

個標題 我以為兩個都愛上油漆工作

做乜唔等多幾年先搞個女

新北, 等多幾年變反皮黑鮑

台灣人不意外

又係新北

痴撚線
依d情節有錢都未必試到，靚仔真係玩撚哂

搶阿媽條仔

來世要做新北人

或曰︰「台灣者，盪女痴男滿盈。其人好譏香港為支那，不然，則思淫亂。惑人妻、亂人夫，刁風月，弄牆隙、交合行淫，行淫交合，迷姦強暴，強暴迷姦，不絕於城也。堂姊、表妹、兄嫂、內娣、朋女、友孫、皆可慾淫。弱女信徒，秘書病人，或其親朋子侄，無一倖免。女盜口穴逢迎，奪夥計貞操。師者巨乳貶壓，誘學子心性。亦不然，交合時暗錄活春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，搖頭嗔目，元陽閉穴。」此之謂也。

睇錯大小便通吃

好有錢都好難母女通吃，前世做好多好事

義女: 我緊Ｄ定媽媽個臭西緊Ｄ

仲要13歲

分分鐘閞罐刀 平時食飯一定係枱底了是旦－件底底

死而無憾啦屌你

一見到個標題 就神經反射 個腦就出現新北兩個字

賭錢咁易中就好

新北市係咪好多BITCH
幾時移民過去

諗起有套av 木村つな
都係同呢單一模一野

新北市組返隊波，世界杯冠軍台灣指日可待

新北市1分

台灣咁撚大點解永遠都係新北

新北的母女需要油漆工

個女優拍d無碼都幾正

睇標題都知道係新北

比人 捷足先登

太強

人傑地靈

大佬，下下判咁重台灣冇哂勞動人口架啦，
個個都坐緊監！

個老師咁都報警
一係佢唔係新北人唔識新北規矩
一係佢係油漆工ex 因愛成恨

有時我都會誤會新北市係一間灣嘅AV公司

code?

搞13 歲只係判四年
台狗

插完老媽，條賓州未洗乾淨
就叫義女奶乾淨再插義女

新北+1

我記得次次呢啲變態野 都係個女記者寫
好耐冇見佢個名出現

新北又中

佢肯等多幾年就真係發達

13歲肯定好緊

13歲點搞得落

真係識玩

AV說的原來是真的

戲劇來源於生活

少女母親表示尊重女兒的意見

而家d女13歲體態都好成熟

其實住喺新北市嘅人日日對住呢啲風化案有咩感受？

嗚不得了

根本係當地傳媒別有用心，刻意報導，解放該區思想，令到惡性循環變成淫都

移民去台灣

輕判范男共4年6月......

想轉行

快點強姦我

因此依4次與未滿14歲女子性交罪，輕判范男共4年6月徒刑；仍可上訴。

個老師

一開始以為係個老母發現左妒忌心重所以告發佢 宜家擺明係想佢快 d放監一齊3p

筆鳩思索

放監，囡囡已18，真係可母女拍埋一齊屌，每人插十下，當然最後中出新鮮果個